我很想找個人。。。

。。對我說 別怯慌

當自己好撚sad 好撚漰潰嘅時候
你會發現 你一個傾訴對象都無 朋友 家人 唔敢講
自己唔開心？ 食自己啦屌
唔會有人安慰 唔會有人明

人 係咪一定要經歷低谷… 先會成長
我究竟幾時先可以
做返一個正常 一個開心嘅人

Detail

加油

Same here

傾心事搵唔識嘅人講先最好
因為佢一定唔會爆響口

同問 點先做返一個正常開心既人

食自己啦

食自己唔代表唔正常/唔開心

當唔開心既事係人生經歷
自己搞掂/捱過 仲有更大既滿足感

我明呀 有咩事都係自己頂
有時有事又唔知講唔講好
同朋友講又好似無用，自己食晒又辛苦

我都努力緊成為一個無憂無慮嘅人

頂住

別怯慌

多謝你地

唔知由幾時開始 我有唔開心 會變左係lihkg呻
我以前係係我private ig呻
可能人大左 就越唔想身邊嘅人擔心
好怕遲啲連呻嘅渠道都冇

其實你都可以大約講下咩事

有咩想呻咪即管喺度講 當呢度係樹窿就得

一定會搵到 我哋都會陪住你哋

講黎聽下

same